{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000189584&dispCatNo=100000100040008&t_page=카테고리관&t_click=샴푸/린스_전체__상품상세&t_number=21",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "쿤달 프로틴 데미지 케어 세트 (바이올렛뮤게)"
    },
    "text": "ヘアケアラインはシャンプー、コンディショナー、ノーウォッシュトリートメントで構成されています。 こちらはクンダルブランドで販売しており、シャンプーは500ml容量で、トリートメントは250ml容量で、ノーウォッシュトリートメントは50ml容量です。 製品の使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後12ヶ月間使用できます。 使用方法によると、シャンプーは適量を取り出して十分な泡を立てた後、頭皮と髪にまんべんなくマッサージした後、ぬるま湯できれいに洗い流してください。 トリートメントはシャンプー後、髪にまんべんなく塗った後、きれいにすすぎなければなりません。 3つの製品の構成成分は同じで、例えばシャンプーの場合、精製水、ソジウムC14-16オレフィンソルポネート、コカミドプロピルベタインなどが含まれています。 このほか、シャンプーにはバラの花エキス、チューリップエキス、ヒビスカスの花エキス、クロレラ発酵物などの成分も含まれています。 同様に、リンスとノーウォッシュトリートメントにも同じ構成成分が入っています。 計36個の構成成分が使用され、香料が追加されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘアケアラインはどのような製品で構成されていますか？",
            "answer": "ヘアケアラインはシャンプー、コンディショナー、ノーウォッシュトリートメントで構成されています。"
        },
        {
            "question": "シャンプーの容量は何mlですか？",
            "answer": "シャンプーの容量は500mlです。"
        },
        {
            "question": "トリートメントの容量は何mlですか？",
            "answer": "トリートメントの容量は250mlです。"
        },
        {
            "question": "ノーウォッシュトリートメントの容量は何mlですか？",
            "answer": "ノーウォッシュトリートメントの容量は50mlです。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "製品を開封後、何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "製品を開封後、12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "シャンプーの使用方法はどのようなですか？",
            "answer": "シャンプーは適量を取り出して十分な泡を立てた後、頭皮と髪にまんべんなくマッサージした後、ぬるま湯できれいに洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "トリートメントの使用方法はどのようなですか？",
            "answer": "トリートメントはシャンプー後、髪にまんべんなく塗った後、きれいにすすぎなければなりません。"
        },
        {
            "question": "製品の構成成分は何種類ありますか？",
            "answer": "計36個の構成成分が使用されています。"
        },
        {
            "question": "シャンプーに含まれる特別な成分はありますか？",
            "answer": "シャンプーにはバラの花エキス、チューリップエキス、ヒビスカスの花エキス、クロレラ発酵物などの成分も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 390
    }
}